全港咁多間非必需品黃店 間間唔掂都上嚟求救 你罰得邊間？

以剪頭髮為例
你罰完a店 b店又話要你罰 你有無咁多頭髮比人剪？
咁你咪側重咗a店
罷藍就夠了

肯炒/教藍絲先算黃

邊個開post先邊個贏
之後只會愈黎愈多